700 騰訊第一季利潤272億增長17%，市場預估194億

明天gogogo!!

17:10 騰訊控股第一季度淨利潤272億元，與去年同期比增長17%，市場預估194億元人民幣。

一季度營收854.7億元人民幣，市場預估887.1億元人民幣。

一季度營業利潤367.4億元人民幣。

一季度微信及WeChat合併月活躍賬戶數達11...

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

drop to zero

等睇有利好照跌

差過預期

營收比預期少咁多，但利潤又高咗，可能有非經常性收入

其實好似差過預期

上兩個月炒左好多中高層

$0不是夢

真係好的消息點會被你知

分拆上市D錢?

差過預期 》多人撈底追貨 》升！

用700救市是常識吧？

379 放左

睇埋non gaap 209
vs forecast 194
睇落應該唔係one off profit
而係operating expense 少左
可能因為炒左一大堆中高層staff cost 細左

經營成本方面減少咗好多

夜期跌到冚包散喎

好消息出盡 沽得

業績好一般咋wo, 又唔係超預期之餘，營收縮左水
聽日點都係出貨架啦

咁都唔叫超預期

沽！一股不留

40pe得+17%

和平精英條數都未計入去
點都超預期啦
識唔識架

日日都有好消息，有無發覺愈貿易戰消息愈好。
真係成為最大贏家

當全世界覺得700升時....聽日一定跌...

好消息出貨，聽日開市 day high 即入熊仔做put guy

ADR -3.X%

無人識睇，睇財演聽日點up,一句最壞時刻已過反cup唔係未試過